［陰目偵信］召喚三哥

點解妖刀篇有變動？
1. 我記得起高登連載個陣，嚟搶刀郎個奸角座頭市，佢係學邪帝玩刀劍雙絕架喎 新書入面變左玩仗刀
2. 我記得小太郎因爲有個和尚幫拖先打贏(呃走)座頭市，新書度又消失左
3. 小太郎借刀覆卓個把戚繼光苗刀，我記得之前有篇講陳近南寶劍故仔入面係個奸角陳十三用架喎
以上幾點希望三哥上水指教下。